哩班手足默默撐左我地咁耐 花返幾分鐘報答佢地得唔得?

花幾分鐘時間聽下佢地新歌 中意既話比個LIKE

扮咩呀你

有幾ON9

香港人反韓！

死韓狗!!!

Army

死韓狗搶左我地time封面仲未同佢計

😆😂🤣👍🏼

係
邊個再話RM似牙閪呢D過街老鼠我幫佢做忌